其實呢場抗唔升級行動既話會話好快會玩完

呢幾日見到警犬不停濫捕 更加無法無天 仲有愈來愈多義士俾警犬拉 仲見到自己人無升級行動 唔少人都開始心灰意冷

你話想爭取中間派支持？仲想佢地因爲可憐你而幫你？咪發夢啦 抗爭左兩個幾月 會幫你既一早走出黎幫左 所謂中間派咪即係騎牆派 見邊度好勢咪幫邊邊講好說話 到抗爭者個勢好過港共個陣呢班人咪會走出黎支持你囉

再唔升級行動等自己人見到希望曙光既話 只會不斷愈來愈少人出黎同你抗爭

推

根本係 個次自己呢邊有攻勢班狗就驚

無曬攻勢 連真係向住班狗掟野都無
咁班狗咪全力衝上黎打同拉

曙光響侵侵度，合擊香港中國經濟
要畀商家知道佢地既生意唔係剩係中共話事
示威者既決心比中共政權更強硬

行動既升級要以不被捕、盡少影響民意為前題

無錯

特朗普係遠 升級係近 連場抗爭都失敗 佢點幫都無用

屌 講撚左兩個月不被捕 俾狗拉既義士咪一撚樣咁講 屌 兩個月啦 仲咁撚緊張民意 成功左咪有民意囉

啱。8月5之後竟然唔係食住個勢，而係冷卻咗落嚟
不過忍咗一星期冇出，今日又係出返街
但老實講又係玩街頭堵路+去狗屋，冇乜新意，亦不見得有咩作用

唔明點解仲成日有人ff外國勢力幫我地

工作上+屋企接觸唔少所謂中立派
即係冇立場嗰d人
中年 後生都有
基本上都話覺得黑衫愈來愈乞人憎

唔會因為黑衫執下垃圾、幫黑社會急救就支持你地囉

民意撚 = 左膠 我屌你老母

依家個抗爭模式好固定 無咩成效仲次次有義士俾狗拉

我之前提議過8月6繼續罷工/幫人罷工
結果俾連登仔屌到乜咁
又話要抖，又話失民意，唔可以再搞

去搞埋d咩不痛不癢嘅罷買
同埋周經嘅遊行集會
好撚嬲

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有50,749/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 19:23）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

升級一定唔可以係武力升級
極權可以咩都唔勁
但武力一定應付得嚟

快D唸下點搞機場

上連登
請獨立思考
善用起底功能

唔係ff
而係冇外國勢力，根本做咩都冇用
冇外國勢力嘅話支那一早可以當香港係支那城市噉鎮壓啦
只係利用緊自己優勢

其實你地口中既成效係啲咩
擊退啲狗就係成效？ 進入某一啲地方 ？
呢家開始好多「成效撚」
麻煩講一講想要咩具體成效
對於我嚟講 唯一既成效係五大訴求

武力升級唔會令到抗爭有曙光，升級係為咗達成兩件事：
增加抗爭既活力，團結大家一齊行落去
制造警方出錯的機會，用輿論反擊

唔好打稻草人啦，係「盡少影響民意」呀
有Ｄ事係會大幅影響民意，例如：殺人
一踏界就必然導至抗爭瓦解，唔可以做

反而應該係經濟上既打擊升級，罷買、罷淘寶、罷Made in China
去蝗商場鳩行

連續罷工必然會失敗，講到唔使講

連續的確冇意思
係人都知政府唔理民生
你日日塞交通佢都唔care
你日日消耗兵力，佢就日日出嚟清
唔痕唔痛
最痛嘅係機場罷工，但依家個政府政策擺明係咩都唔重要，最重要係清晒啲示威
所以總結咁多方案
都係盡量拖到公開咗嘅9月10月美國制裁最低風險（佢地係9月先復會）